野生救援 facebook淪為中共打手page

歪曲事實，本末倒置，like左嘅即刻dislike

LM

野生救援facebook page

推撚到佢上報

好撚戇鳩
反三跑拉布個陣又唔講？
政府起三跑趕走班中華白海豚
份環評無提及在工程展開前及進行期間保育中華白海豚的措施
班建制仲冷嘲熱諷將個問題推給海豚自己搞返
屌你老母

原post留底

野生救援已刪post

呢個組織同葛珮帆可能有關係，葛珮帆高調關注象牙問題
不過講真，動物保護同環保呢啲野，邊有藍絲會關心架
低端人口既廢老廢中藍絲對咩非洲象牙真係WFC，佢地只係關心經濟好唔好、開唔開到飯、支那經濟點之類
同佢地講野生動物保護真係對牛彈琴
多數支持野生動並無保護既既，就算唔係黃絲，都唔會係民建聯藍絲